高鐵客量昨減少5成 今日西九龍站開放5個出入口

【星島日報報道】大批市民昨日(7日）參與九龍區反修例遊行，前往高鐵西九龍站集會。港鐵表示，昨日高鐵西九龍站與高鐵列車服務的運作大致暢順。初步資料顯示，約有3.1萬人次乘搭高鐵列車進出香港西九龍站，較平日周末平均乘客量少約50%。

港鐵表示，西九龍站的車站運作及票務服務今日(7月8日)回復正常。乘客可經由以下出入口進出香港西九龍站，而其他出入口仍會暫時關閉

慢慢封你解就再去

日日搞宗教集會啦

好驚個個禮拜都有人遊行去高鐵站，到時對香港影響有幾大

如果個個禮拜都申請遊行去高鐵站係咪可以做到長期趕客?